六宗教領袖座談會 發呼籲談逃犯條例修訂】

【六宗教領袖座談會】
【發呼籲談逃犯條例修訂】

（公教報訊）六宗教領袖座談會六月十二日發呼籲，談逃犯條例修訂，全文如下：

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

至誠呼籲

近日，香港社會因由政府提出，並交立法會討論修訂「逃犯條例」引發激烈爭議，香港宗教界深表關注，我們謹此向廣大市民發出至誠呼籲：

● 市民大眾在合法情況下舉行遊行集會，向政府表達意見的權利，應予以尊重。

● 宗教教義均導人為善，主張不同意見人士和諧共融，理性地討論修例議題。我們呼籲特區政府和市民大眾以克制、和平的方式尋求解决之道。

● 修訂「逃犯條例」發展至今，社會出現重大分歧，祈盼政府與市民大眾在不同的意見當中求同存異，以真誠態度溝通，相互理解，達致共識。

香港六宗教領袖座談會
香港佛教聯合會
天主教香港教區
孔教學院
中華回教博愛社
香港基督教協進會
香港道教聯合會 聯啟

香港咁多宗教

其他宗教都出嚟喇

所有宗教
要保住宗教自由

耶穌佛祖神有沒有份

満天神佛，正

條例要過 耶蘇都保你唔住 我話既！

過左要改信習近平

和理非
學耶教出嚟保護市民先係真

滿天神佛都反送中。

佢地唔出，遲早宗教都無得生存

過左？大嶼山座佛都拆撚埋你呀，佛教徒班阿婆仲梅下梅下

要出埋黎啊

今次真係搞到人神共憤

勁wo

宗教都出埋黎
影響大好多

pish

我佛你呀

乜宗教都好
出嚟祈禱

[url]
[/url]

滅佛當犯咁審，睇路

信黨